我係一個地盤佬

一個咁簡單嘅標題，你都肯㩒入黎嘅，多謝你睇我廢up幾句

正如標題所講，我係一個地盤佬，我身居元朗

我周遭都充斥住對抗爭者反對嘅聲音

而我亦都手停口停嘅關係，平時工作又辛勞嘅關係

以往嘅活動我都冇出席過

我只能為透過fb,ig不停發聲支持年輕人

但我想講，我相信有唔少我呢一類嘅人

為兩口，為三餐而忍不作聲嘅人

而我，決定721行出我嘅第一步

呢一步，係企喺你地班後生仔前面嘅一步

雖然我都唔係好老

我，係一個人，我相信，好多都同一我一樣係得一個人但想出一份力

我，不求得到咩結果，只求企喺你地前面

我，唔會和理非，見到黑警下狠手，只會以其人之道還治其人之身

共勉之

加油

安全第一命長久，祝我地平安歸來

Btw小心

充斥住對抗爭者反對嘅聲音???????

帶齊裝啊師兄

一定會平安歸來

地盤=廢中

我身為一個粗人，無慾無求

人工唔算多，1500蚊一日叫做得過且過

無兒無女因為見到而家香港咁嘅環境都冇諗住生

但家兄有3兒都想佢地有個美好嘅將來

因為我都好鍾意佢地

都係嗰句，我人工唔高，但唔低，我企出黎，嘅機會成本對我黎嘅講係好高

但我由第一日開始關注到而家，基本上醒爬少少都唔會出事，低調做人，高調做事，原諒我咁遲先企出黎

做好準備 遮好哂樣先出擊
萬事小心

共勉之

多謝你有出到黎就永遠都唔會太遲，唔洗怪責自己

萬事小心

平安

大俠請受小弟一拜

一齊加油 721見！

Push

多謝你 萬事小心

記得包頭！好重要！好重要！

巴打 一齊努力

我係一個學生 不過我都會出黎
21號見 香港人加油！

地盤巴打係強大嘅戰力！加油！！可以嘅話叫埋同事一齊黎

有個簡單的方法
較低成本去做

1. 説服你身邊的人
2. 資助各個公民計劃

有咩驅使你出嚟？ 係自由呀屌你個閪

請受小弟一拜

你太睇少地盤佬手停口停嘅影響同元朗呢個地方

如果你地諗住再黎光復元朗

只可以同你地講，損人50自損100

但我都可以肯定同你講

支持聲音好多，當日616 968排隊真係排到去尖沙咀

但係冇用，廢中更多，我食個早餐都幾個廢老睇住tvb喺到屌媽插蟹

師兄，記得着齊地盤3寶，不過唔係反光衣係眼罩鋼頭boot一嘢轟埋去都咪話唔爽

多謝你ching

元朗 是旦入間茶餐廳都食唔落飯
利申：元朗C9

多謝你
要小心 要齊齊整整咁贏 一個不能少

請保護學生同後生仔，佢地需要你

多謝您，但願大家平安

多謝你

師兄我都係元朗 果D癈老真係好多好難頂
有你地地盤佬力量會好振奮

謝謝你，小心行事

屌 係香港人就21號出黎

推

其他post有個講法我好認同

去到呢個時候，支持嘅支持反對嘅反對

基本你點講都改變唔到佢地

同樣地我成個fb都係得幾個黑警舊同學持反對聲音

聽日再交流各位，明天又要曬太陽，36度

721 不要怯，有我，有跟我持相同方向嘅大人企喺你地前面

識唔識D搭棚大師幫手呀

WE CONNECT
記得帶齊裝備

請記住一句，一齊黎一齊走，感謝你既付出

地盤佬+1
6月無返過工
但我唔後悔
利申 去左美國

Be water
元朗啲牛屎地方係咁
反而我相信天水圍
我而家知天水圍咩料

小心呀ching

唔好比自己有事呀

加油，謝謝您

巴打要小心
唔好比情緒主導行動，時刻留意四周情況
記得保護自己個人情報
最好連耳仔都唔好露
唔好落單
記住，一個都不能少

即係點？

注意安全重建香港

感謝地盤巴打

感謝你
香港加油

萬事小心 帶齊gear 721見！

巴打受小弟一拜
巴打去到現場 記住唔好怕醜
最好聲大夾惡 教下前線班00後靚仔 點樣扎鐵馬
個人裝備，宜多宜輕

齊裝呀手足 小心

多謝你，記得不被捕，不受傷

咩地盤唔地盤?
志同道合既...就係好兄弟

多謝你
有心唔會怕遲

手足 萬事小心 齊上齊落啊

用得機會成本呢隻字已經知你有返咁上下學歷唔係一般地盤佬

動員埋你班手足

加油呀 萬事小心

手足 一齊加油

謝謝你

香港人感激你

快登記telegram 再加入幾個收風頻道

唔一定要說服
動搖已經夠了

支持地盤大哥
建造業英雄

小心，齊裝，最緊要不受傷不被捕

呢場抗爭同職業無關，即使身光頸靚亦可以係衣冠禽獸
巴打唔需要自貶
齊上齊落，唔好整親

#weconnect

不受傷 不被捕
但要做最壞既打算
背定律師電話

我老豆都係地盤佬 以佢為榮

巴打做邊飯，小第做風喉

職安真漢子

師兄加油

好想知721會有幾多人出黎
呢個月啲狗咁癲

不落單

多謝

地盤佬 你發夢ja

兄弟小心

有無地盤抗爭攻略

21號後 希望大家仲可以連登相見！

祝 武運昌隆

加油！萬事小心！

巴打，一生平安

到時見

記得唔好戀戰 保持同兄弟既距離 唔好單丁

帶齊裝啊 大佬

有無勾仔 鐵絲 袋幾紮黎

帶多啲人出黎參與，一齊黎，一齊走

教我扎鐵！

多謝你硬漢子 👍

地盤巴打 多你一個好多

多謝你
好人一生平安

帶豬咀，頭盔，眼罩先好出黎，唔係點返地盤

寧做地盤佬, 不做極權狗

多謝你肯岀黎保護班學生，但都請你要保護好自己。
帶齊口罩頭盔等等！

師傅要平安歸來！

要準備買裝備啦

See you there!!!

巴打
安全就好

小心呀大哥

廢你老母，我果日就響地盤拎枝火藥槍出黎，睇下邊個廢

真漢子

respect

支持

小心同埋加油啊

岩啊 我果日有成盒都係Hilti火藥彈
廢你老母

利申 天花佬

我無野講

萬事小心，一齊贏返個香港返黎

最後一覆：我已經約咗幾個中小學知己

係最fd嗰幾個，有個直頭係持唔同意見，但見我話出，就一齊出

大家都係讀唔成書，只憑著一顆心

到時見到幾個黑古核特嘅，即管企喺我地後面

但都係嗰句，手停口停，我地留唔得太夜

瞓了，gd night，721不用並肩，靠我們肩

小第做風喉，曾經幫大家想過，用鐵摺盾，對前排幫助應該唔小，價錢亦實惠

出嚟教大家玩水泥啦

師兄, 有心.
最緊要平安回家呀

地盤佬lm
地盤真係好多大中華膠同埋收錢論嘅人
而家日日食飯時間就同d地盤佬討論而家嘅情況
不斷俾d tvb以外個資訊佢地睇
（好似今日tvb剩係報導有手足要斷隻狗嘅手指，但冇講插眼，我就俾左隻狗插眼嘅圖俾班地盤佬睇，睇完d地盤佬都係咁屌話：「好地地拘捕咪拘捕囉，插鳩人隻眼俾我都咬鳩你啦」）
希望可以用自己嘅力量慢慢改變d地盤佬

支持你

樓主請係網上入group睇好攻略 再出嚟
萬事小心

識用機會成本呢個term證明你有翻咁上下學歷啦 it’s never too late to start!

感謝, 在心中, 萬事小心

你手瓜有冇佢咁粗

Respect

買定裝備，帶衫替換，返屋企後記得扔晒啲衫褲鞋，21號見

大佬
做地盤先最勁
點敢唔入泥

多謝大佬

唔會遲 手足齊上齊落 帶足裝備!小心為上!

多謝你，睇字都眼濕濕
同埋唔好覺得遲，場賽事先岩岩開始，點會遲？

包袱 每個人都有，不過如果覺得自己出黎既機會成本高既就更加要小心
Be water my friend, 721見

另外你話見警察下狠手嗰句我相信你係發夢見到自己咁講再打返出黎？

<3

一齊嚟一齊走

師兄萬事小心
Be water

地盤佬勁多藍斯，仲一日講到黑

利申，工程狗

爸打小心

多謝你
到時見

前排又好，後排又好，一個都不能少！

齊上齊落呀地盤大佬

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

"醒爬少少都唔會出事，低調做人，高調做事" 呢幾句睇得出巴打做人同打工都有啲料到。

Be Water

記得帶頭盔呀返工,巴打

大家一齊上

受小妹一拜 唔好出事

不要落單, 齊上齊落

睇到喊

多謝你肯為香港付出

Never too late
記得齊裝先好上陣打機呀小心保護自己 唔好漏單

其實你人工算幾好

出唔到去唔緊要 幫大家學多樣技能
更什既 一千幾百捐贈下比各基金
都可以係對件事 對大家既一個幫助

最後 你唔係一個地盤佬 你係一個職安真漢子

小心吖記得full gear,

小心 同埋 多謝你

有冇得教紮鐵

多謝你，一齊平安歸來！

到時見
我會同你一齊企前面

打還打，唔好打死

元朗食早餐 可以包括元朗錦田大棠
我知我咁講可能好歧視
算多原居民同中產既地區 本身就係社會中既既得利益者
要已經安居樂業既佢地出黎反對政府 絕對唔係易事

大家加油

順便一推
（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青！

加油 地盤真漢子！

Respect and be safe

除咗廢老，仲有好多打橫行嘅「原居民」呢

大家一齊走 一齊退 小心

拗斷手咁叻呀喇，阿叔我札鐵徒手拗鐵都得，蝦啲細佬咁開心！我叫左啲伙計一齊21號黎！

記得戴齊安全措施
手襪，口罩，安全帽
唔係嘅話又俾安全佬捉咖啦

型到

勇還勇，都要小心，齊上齊落，一個都不能再小，21號見

小心

咁地盤真係好多廢中嘛⋯

帶d y25黎開班

比你地著 gear 同我單對單囉

巴打加油，平安歸來

多謝你 90後00後全部都係你既兒女 我地一齊作戰

小心 一個都不能少

我地非常需要地盤專業人才多謝你的加入，有冇咩地盤小知識可以教下小弟

一齊頂我都係地盤佬!

我剩係返工都比廢中廢老圍到仆街
根本就係深入藍營同佢地鬥長命 dklm
日日圍撚住我單單打打
正一門口狗 試下出左元朗 出左公司 邊春到仲夠膽吠
剩係識係公司係到屌 頂你個肺
我點樣樣都唔會話示威者錯咖啦
唔夠大聲個陣就最多收陣皮
阿姐我由和理非就轉硬焦土派都係因為你地喳
成L日話想老解黎 佢地真係黎就掟你幾隻陳百牆出頂住先

點會遲 幾時歸隊都等你

帶定工地頭盔去
黑警最中意爆頭

感謝你，萬事小心

師兄, 我相信我地無咩人會怪你, 放心
但可唔可以將你地盤知識傾囊相授
例如鐵線點用
等我地前線手足可以加強個戰力
最後, 21號記得要齊裝

請著齊裝備先好上前線 狼狗黎

有心幾時都唔遲，既然係地盤佬應該好熟裝備，不如教下其他人買咩好

大家一齊加油

衝破200萬人
We connect

721見

地盤大佬 安全裝備要做足
仲有咩好提議入來傾傾

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

安全第一呀

千期唔好話自己係粗人
肯企出黎
保護你家園 保護年輕人
比啲高學歷 高薪厚職
但淨係識飲飲食食既港豬高尚千萬倍
多謝你！

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

感謝地盤巴

我都係地盤佬，上個月返得十工，大部分時間喺出面，用淨返嗰啲出糧畀兩佬，係有好大壓力，因為係支柱，如果有咩事含撚喇，所以大部分時間喺後面支援或推吓嘢咁，唔敢企咁前，本身應該係我呢啲人喺前面...
好彩冇另一頭家，如果有老婆又必幾件出嚟，真係可能好似巴打咁。

見到冇委任證：制服，綁手腳
多謝你企出黎

你唔係得一個人㗎

加油呀兄弟

多謝你！

兄弟 一齊打依場仗一齊走

鐵線 點用到至極

發夢見倒有好多地盤佬
全部都打得睇得做得
真心尊敬

X2
教返啲基本知識比班細路

感動

乜都假，帶豬嘴唔該

唔好意思 阻大家一陣
廣傳！紐約時報啱啱出咗片
講612 警方過分使用武力清場

目標 推上國際Heat Rate！
Source: New York Time: Did Hong Kong Police Abuse Protesters? What the Videos Show. Visual Investigations

0
0

巴打有無機會發揮到你既專業

多謝你
地盤佬喺香港好重要
多謝你一直為香港出付出

希望你教下地盤知識

多謝大佬萬事小心啊

你唔會孤單
預埋我

我自己覺得要速戰嘅嘢，唔適宜喺呢啲場合教授，因為爭分奪秒，啲嘢睇落好簡單，做落唔係，所以我建議用返傳統嘅嘢算，因為索帶容易買到價錢都係問題，除非有大量專業人士參與，如果有大量地盤佬打頭陣，喺前面係有好大作，普通巴絲唔使咁辛苦，2014佔中有好多地盤佬拋身出現，整啲嘢係穩陣好多。

自己係地盤佬，但做嗰範對嗰運動冇乜幫助。

請保護好自己 就算企係最前 我地之後都唔可以少左你!

我最撚欣賞地盤佬

我好幾個親戚又係元朗地盤佬
可惜奶共到不得了

多謝真漢子🙏🏻
萬事小心！平安🙏🏻

加油...名正言順有綠卡著全裝

巴打 對住呢啲人最好係反諷 講得誇過佢地 你字面上係同佢地同一立場 佢地無咁易入你 多數會收聲
呢啲時候已知佢地無得救 唯有疾下佢地令到心理平衡少少 唔係真係好易屈爆

感動，希望可以有更加多覺醒嘅人出一分力，推

有心唔怕遲
愛你

有心唔怕遲 多謝你

收皮啦你毒撚未返過地盤，咪玩分化啦鍵戰仔

多謝地盤巴打

我都係一個地盤佬
講真地盤好多野學
每次見到唔同師傅都會請教一下
學下每一行嘅手藝
例如問搭棚佬點用搣仔紮實啲竹
釘板佬點樣用鎚仔兩下一口釘
紮鐵佬點樣用鈎仔紮鐵 等個二百磅肥仔行都冇事
油漆佬用咩比例開油

學多啲一定用得著
就算做唔到最前線
都可以喺後排砌下積木 玩下手作仔

多謝你 大家一齊加油

屌你地盤佬黎講又幾好文筆
我係測量部呀

地盤佬仲值得尊敬過啲死黑警

巴打，好多謝您

不過一定要記得一樣嘢：「幾多人去，幾多人返！」

我相信有唔少地盤巴打喺現場，只不過佢唔會同你講自己做咩，因為根本唔得閒，唔會無啦啦講呢啲，大家都爭分奪秒，其實地盤佬好多新血，有啲個款睇唔出，人不可貌相，垃圾廢佬藍屍係好多，但好似我哋呢啲都唔少。

漆彈

記得做職安真漢子
就算你諗住和平班狗都一定會咬你

好撚型

一齊加油 721見

打還打，有底線，唔好打到狗重傷

師兄你已經係地盤老既光榮

我真係好愛你地呀 香港人

好多人都係為兩餐，只係心裏面支持冇出聲
我想同你呢啲人講，你嗰兩餐都就嚟冇

一齊加油

我地會同你共同進退

多謝你，但緊記安全，萬事小心

多謝你咁勇敢，留得青山在呀，be water我地齊上齊落

加油巴打 齊上齊落

我都等住受教

多謝你呀 多一個已經可以多好多

多謝巴打 齊上齊落呀巴打

樓主
加油 多謝你

曾經既地盤佬

多謝你，辛苦哂你頂住其他地盤佬既語言攻擊
721街上見

其實地盤裝修真係低學歴集中地
嗱，我唔係歧視低學歴嘅人

我成日都話，男人老狗
無學識唔緊要，唔好無見識
佢地真係乜都無

所以限制左佢地思考同創意，依然停留係口腔期

所以遇到廢中廢老唔好浪費時間
佢地個思維仲未進化

而進化需要時間
唔係一時三刻可以做到

申利: 裝修佬

歡迎加入，萬事小心。記得帶齊裝同帶衫換。

祝
武運昌隆

小心
記得做足準備

對於前線啲障礙有咪建議

唔明

好多謝你 企咗出嚟 就係兄弟
我地要守一齊守 一走一齊走
Btw 快啲追下post睇下有咩要準備 取代發夢經驗不足

唔遲唔遲！
多謝你啊巴打

叫多啲地盤巴打幫手 戰力一定大增

前線需要好多地盤物資

做過三行地盤既，可以幫助好大，整工具呀裝備呀。

拯救一條，以至過百生命就係靠你地

屌你 做咩位
教我地綁滅仔
同有效整路障

好多謝你期望愈黎愈多成年人願意為班得十零歲嘅𡃁仔挺身而出

如果多d義士出工程車的話，著住制服既恐怖份子真係唔知點算好....

巴打其實冇話遲唔遲，呢個月傷嘅傷 拉嘅拉 呢個階段先最需要新血加入

樓主自己咁講 請你屌埋佢

加油，我都係地盤佬，咁多次都係自己單拖。 最重要自己判斷形勢，唔好落單，有危險時盡快退去後面再判斷離開定支援前線。

千祈唔好送頭俾人拉，手停口停，仲要養家活兒架

會買拎緊呀 13mm m8嘛

做得幾多得幾多， 最緊要安全， 齊上齊落。 其實打死狗，都無咩好處， 淨係想佢哋分化hea做， 咁林鄭就冇人幫佢。 記住要有底線！

地盤佬打狗，諗起都和味

廢話唔講 如果好似樓主呢類既
要上前線既有幾點注意

前線既貢獻唔係你有幾好打 係要識進退
如果第一次上前線 除左睇定d片熟習之外 第一次衝真係唔好企最前 要吸經先

BE WATER, 一進一退, 持續輸出, 安全第一

多謝你順便一推

pish

做乜都好 記得遮樣

齊裝+人多先可教訓人哦

我想講 地盤佬最犀利唔係大力抽得
係捱得 當然食地盤佬一拳會幾甘下

鑽探仔留名

企出來 為下一代 下一代

地盤佬，你的技能很有用
我地需要你

你哋加油

樓煮共開咗兩個post... 我只可以講 968係拎來返工既

外遊梗既黃絲
(可能之後要叫深黃絲 唔知)

香港人每一個都做好自己崗位
721見

可能你唔明白 不過香港地要有最大優勢 就係有中間人既角色 希望你念清楚唔係亂衝 萬事小心✨

記住BE WATER

元朗係好深藍，特別大馬路一帶，但正正因為大馬路一帶比走私客玩到一地垃圾，由市區迫遷入o黎o既後生亦好睇唔過眼

如果有扎鐵義士加入工兵隊，啲三角形嘢咪好搵陣？

地盤佬721要靠你哋啦 善用地盤知識

多謝你肯企出黎啊

巴打.我明白呀..其實我知道每一個都背上唔同的責任。
有時我地唔係唔行出黎,但背後有大有細,我地可以付出的不多。
你可以話我地和理非or 鍵盤戰士,但從來只有香港人,永遠都係香港人。
不是大灣區人,緊記我們都係生於c長於c,我愛這地方。
當敵人侵入我地社會,而默不作聲。
但而家,我地忍撚夠了,我地的手足死的死傷的傷告的告。
你班popo 打人唔使錢咁,而家小小野就大大聲...
的妹妹俾你拿盾不地鋤,咁又點呀。

屌你老母,忍撚夠你地了。

要死一齊死,要生一齊生。

背水一戰,無得再退。

如果你話自己係白警,麻煩你選擇你可以做到的野。

1.唔好打無吋鐵的
2.射唔好射頭
3.唔好打完人笑.覺得自己好型
4.你可以請病假
5.你可以揀打9你同事
6.可以阻止你同事
7.唔好阻擋記者鏡頭

記得你都有下一代,除非你無.or含家富貴。

香港人加油💪

1500中至大工啦wor
btw 工程界加油

兄弟加油

push